光線追蹤真係好正

後悔貪平送game買a卡了

好耐冇玩Minecraft，出左RT後都想玩返

其實係Minecraft原先做得太差先有咁大差距

原來係咁
以前好少玩
睇見好吸引

A卡其實行到，只係效能問題
唔介意fps數低d就得

買完張2080s都未玩過rtx game...

好難唔介意

RT+DLSS2.0
4k光追

2011: Can my computer run Minecraft?
2020: Can my computer run Minecraft???

呢類game我有30fps都收貨

有撚server玩咩win10 edition

唔知官方rtx定係optifine靚啲
因為記得optifine shader mod都有rtx

gtx1080ti行1440p optifine rtx光影都 lag到仆晒街

fps數低係好難頂

官方支援DLSS 2.0
應該又順又靚

但係win10版 如果有java版就爽了

Btw 係唔係20系列先支援dlss?

支援dlss 2.0個driver玩mhw會破圖
被逼降返個無dlss 2.0既driver

係

8k, 240fps, ray tracking minecraft

第一版dlss2.0 driver有問題
等更新修復就可以了

冇可能

PS3時代， d game 隻隻30fps咪又係咁玩

sega時代,直頭無1080

係，一樣唔會難頂
除非你隻game有好多detail位，又或者好高速移動

Notebook 2060開唔開到DLSS+RT minecraft

開到

果時玩新絕代雙驕三
一開個畫面環境特效已經嘩一聲

現在就勁到模擬經謍類,即時戰略個海浪特效都正
畫面好睇其實加唔少分

其實呢隻驚有咩咁好玩

咁多負評個個用a卡？

光線追蹤唔吸引，有埋Dlss2.0先係正

光線追蹤正啊
因為太lag先唔用
但有埋Dlss2.0就唔同講法
minecraft有晒兩個

垃圾apple 仲要放棄 support CUDA 11

到今時今日有幾多game 支援rt因dlss

點解java版無

等DLSS 2.0正式出先算
之前玩BF5 開RTX + DLSS
1080p 開DLSS 好似720p咁
熄都熄唔切

Ps 3700x 2070s

出左啦
表現唔錯
BF5個dlss根本垃圾

尋日用咗最新driver 好似fix 咗

大部份DLSS 都係垃圾

2.0個堆試過control，好過1.0少少

真正做得好的DLSS 得wolfenstein young blood

合格的係得metro exodus

Monster hunter BFV的DLSS 都係垃圾

無知一問
點解Native 1080p 開DLSS, render 最高只可以去到720p,
就算喺DLSS 2.0 下都覺得好朦
Ray tracing 個effect喺非靜態狀態下根本唔會有時間睇到咩大分別
但係render個resolution 低左一個grade 就算用埋DLSS個畫質都好明顯睇到差咗幾多下
個人覺得Ray tracing 個trade off好大
寧願唔開
反而想佢可以俾我唔係RTX on 之下可以apply DLSS落 native resolution

咩game

根本DLSS 就係因為RT太大食，用嚟補鑊的

但十隻有九隻DLSS 都做得差，而RT依然大食

你睇開RT同唔開RT FPS 分別係43 同61

Control

control 本身native都唔清
不過印象中4K DLSS2.0 好過native 4k

我自己個mon都係1080p mon
感受唔到native 4K下開RTX , DLSS render resolution 係1080p到底係咩一回事
反正我覺得為咗RTX而將個render resolution down scale去幫RTX補飛
然則再同你講用DLSS可以縮細個render落差
我覺得呢樣唔算係gimmick

我連2K mon都冇
4K更加唔駛講
或者RTX with DLSS只係屬於高階card嘅玩意
native 4K render 1080p 個效果可能好過其他resolution都未定

利申窮撚2060

1080p唔駛開DLSS啦

彈珠台@240fps

入門card開RTX就算1080p
FPS都係3x咁上緊

換咭啦